召喚飯腳！ 有無人係馬來西亞吉隆坡？

自己一個食飯過聖誕好難受

推下先

咁熱

買機票立即返香港啦

係呀。成30度

吉隆坡有咩好去處

CALL G

無。周圍都商場

伊斯蘭美術博物館

係KLCC?

係清真寺附近

Bro I got your feeling

試過 12/31 自己一個起雙子塔食

黎梗29/12-3/1係kl

點解要咁做 我12月31返香港

一齊食飯出去玩？ 我31號走